ADBLOCK 2.8.2 係咪死左?

enable唔到 D廣告出返哂黎

X2

死左了

用唔到

用唔到...係咪正式壽終正寢

唔想更新

迫我更新

屌 死左

係咪要update
4.1仲block唔block到

又用得返了！

升有乜所謂 最緊要無廣告 睇新聞都舒服好多 成日彈會好煩令人

2.8.2 vs 4.1 差好遠

2.8.2之後要長開vpn至用到，好食電

2.8.2就淨係你需要連線嗰陣至load vpn，慳電好多，而且效能高，較少會因為網絡不穩而出返廣告

好彩未up
又用得番

係咪玩野啊屌
返去降返先

可能想試水溫

但條底bar間唔中彈出黎
有冇人係咁

淨係知4.1冇事
今晚返去降返2.8.2睇睇

我冇事

特別睇蘋果動新聞 好撚煩 所以唔用 算尻數 但成日要彈西廣告 要煩禁一下關走佢